聽日抽PS5無人講？

開錯左係硬件台，開多次post

邊度毒

Sure

而家一部有幾多水位?

應該有幾千

水你老母

做咩咁惡 我用哂唔同acc 唔同電話申請，如果抽到我炒價會放左佢好過抽ipo

炒你老母

巴打做咩咁激動

唔該巴打